2017 年9月1 日即時突發新聞學童自殺死因統計 !

同學:我樣生得好,講野無1999, 但一畢業就即失業,大學又升唔到,一死了之
同學:去了 ocamp, 一溝女就比人 whatsapp block左,自殺算了...
同學: 個死人阿 Sir 成個霍金咁,但人為屋企有錢有車同我女神去泰國爆房啪啪,不如自死了算

我在學校口才好,又受男女同學歡迎,老師個個讚,但一寄 VC 去政府,私人公司 in 都無得 interview..d 死老廢毒個個因為早出世頂陷哂我的就業機會,我唔想生存下去了

呢個post目的係將學童自殺原因由政府推去學童自身

生於「企業霸權 + 關係優先」時代嘅社會就係咁
亞洲各大城市都有呢個歪象。

19歲IVE生 留遺書藍田墮樓亡

【13：30更新】下午1時左右，死者10多名親友在場拜祭。
【11：30更新】新增動新聞
【10：0更新】死者是香港專業教育學院學生

藍田德田邨德欣樓，清晨5時許，一名姓林19歲青年，被保安員發現從高處墮下，口吐鮮血重創昏迷。救護員接報到場急救後，將傷者送聯合醫院搶救，惟終告不治。警員封鎖現場展開調查，相信死者從住所單位墮下，警員稍後發現遺書，初步認為案件並無可疑。
據悉，死者在香港專業教育學院就讀，惟尋死原因有待進一步了解。早上7時許，死者父母及多名親友到醫院了解，其中一名年邁女親友情緒激動，要由親友攙扶，認屍後更哭成淚人。

支持樓主